當大部分媒體都係共媒，香港人可以點自救？

訓唔著睇到呢張相，感覺其實真係好心酸。

細細個屋企人、老師都話，睇報紙要識揀，明報星島呢類有公信力、有教育意義就應該睇多啲。

但時至今日，有幾多報館、文妓已經為個飯碗跪低晒，中共逐漸逐漸咁操控媒體既力量，而最令人擔心既係，好多香港人仍然相信佢地係好可信既報紙傳媒，社會輿論絕對有能力左右普羅大眾民意。

所以如果巴絲們唔好怕曬氣，試下用少少時間同屋企人朋友老死解釋依家香港發生緊咩事，特別係和理非非既傳統長輩思想，要比佢地知道依家事件有幾嚴重，而唔係單單睇CCTVB／其他共紙媒了解件事就算。

因為如果連做仔女/老死既都講唔郁佢地，相信無人可以講得郁。亦都唔好睇少呢幾句說話，每人幾句說話已經足以幫到我地呢班「暴徒」。

其實講得幾岩，班老野就係日日睇呢堆支媒洗晒腦。

政治上媒體戰係必須，但我地呢一戰時間太短，真係無太多野可以做

push

各位加油 記住換icon，講廣傳

自咩救呀，連登仔話總之收錢、會員制、要登入就不了！佢地仲話大把免費網媒睇添！（如01、端傳媒）

連登熱愛共享經濟，但淨係共享個成果，要佢地付出就不了

仲有網媒係背後支援！！

用佢地黎做盾 由其是咩大公報 攞黎擋狗

明報係呢個咩？俾人買起頭版？

我見有人share係明報都講遊行。

港豬就係咁，結果最後得番背後有中共條大水喉射住既做得住。當選擇越來越少，言論就慢慢比佢地控制晒。

信息維穩嘛
金融方面都有維穩 見唔見到百萬遊行後6月10號恆指不跌反升

點樣令到大部分40歲以上既人睇到網媒資訊，先係關鍵。

坦白講身邊後生仔識醒既都醒晒，扮訓既永遠都叫唔醒，而40歲以上呢班人點樣打？就唯有靠我地自己出力

明報6月9 A1比人買起左，好撚失望

咪係 明明等人仔跌到變廢紙 股市冧到仆街 trump 發功 經民聯幫仆街縮沙 屌

今日北水大量流入2318，A股升咁少港股升咁多。不過客觀講句因為美國吹減息，環球股市都升。

教識佢哋睇你哋睇開嘅資訊
佢哋最叻係FB 其他BYE

無錯！起碼recommend番我地睇開既FB Page比佢地

電視台得返cable同now

有線都被中國金主買起

一樓張相係6月9，呢張係6月10 A1